- [ ] J'ai effectué une recherche pour vérifier que je ne suis pas entrain de créer un doublon.

## Histoire
**En tant que** {persona ayant un besoin}

**Je peux** {action répondant au besoin}

**Afin de** {description du besoin}
